訓唔著 傾下計

原來啱啱開錯台
有冇人未訓

今日訓到1點依家眼光光

訓咗成個晏就 夜晚晚又唔知有咩做

打機

咁咪覆兩嗰po

以為嗰邊冇人 點知又多咗幾個入嚟

唔撚洗瞓

好攰又訓唔著
就嚟痴撚線

有咩壓力 講

辣殺

我都係 聽日返九點算好

做咩呀辣殺

唔好訓頂硬上

屌我都係

兩點試訓咗一陣都係訓唔到好精神

我都係咁

hello

覺覺豬啦快啲

我都想 但係訓唔到呀

我都係 諗住聽日射波

諗起得幾個鐘訓之後要做八個鐘嘢就想死

怎麼了

有時訓咗反而仲辛苦 好難起身

點算好 早知今日早啲醒

too late 我哋陪你啦

樓主我攰啦聽日要返9起7 早抖

可否拒絕

好啦 早抖

可

阿仙奴輸波呀屌你屌你屌你屌你！！！！！

得閒增值下自己
將成日諗住過去嘅時間放喺有用嘅地方 學下嘢 去下旅行 咩都好
時間真係會沖淡一切

好想食青瓜味薯片

識食喎 不過香港無得買

淘寶

好少淘 多數返開大陸經過先買
不過我有啲朋友覺得青瓜味好難食

訓唔著

舊公司同事上個月淘左成大箱

講起都想淘

我都係

竟然會有人覺得難食

好快食晒 唔駛怕

但間公司得幾個人，臨走塞左兩包比我，好熱氣

訓唔著有咩搞

唔識食

依加先睇到你個名，個陣成日食成陣味

傾計

好清新陣味

唔好講野食 好肚餓

咁你想講咩

除左野食都可以

聽日唔洗返工 ？

攤左三個半鐘都未訓得著
六點要起身返工

得返兩個幾鐘 訓嚟都冇用

翻學

考慮下早少少出門口食個靚早餐

中學？

六點前 麥記 ？

好想訓呀屌
通頂返工個腦實曬 好難頂

我都想我係中學生

瘋狂隊咖啡

懷緬過去

以前考試成日飲 飲到依家已經冇用

都好
但跟據以往經驗 通宵個人會冇乜胃口

有啲茶檔有點心

戒一排再飲 可以有翻用 我係咁囉

食左6粒安眠藥 但未有睡意

飲得愈多愈眼訓

Sleep is for the weak

你地真係唔打算訓

一訓聽日唔洗醒

醒啦好嗎

點解要食咁多

留翻聽朝同我講

幾果起身呀
幫你倒數啦

幾個鐘前被飛 而家喊唔出剩係想訓

反正訓唔到
講下你個故事啦

去完旅行話覺得唔夾
落左機就講分手

其實都唔係早 9點幾

介唔介意講一齊咗幾耐

呢個旅遊你做過啲咩野黎
不過睇落你地應該都一齊唔耐

咁你就早啲訓啦
雖然我都9點要起身

8個月

佢覺得我太負面 好影響佢
同埋成日好似好唔開心咁

第一次一齊去？
不過旅行真係可以睇到兩個人夾唔夾

好眼訓但係唔想訓

why

真心嗰句其實佢都幾自私

相處好同住難係真嘅

之前都有去過離島兩日一夜 但太短時間無乜野
今次足足一個星期 雙方太多缺點表露曬

夜晚好舒服 好靜

佢係勁自私
食野剩係食佢想食果啲 問我意見又係ban我
份人勁自我中心 剩係諗自己

I know that feel
夜晚先係自己嘅私人時間

佢第一次拍拖？

無睡意呀

亂諗野時間到了
又諗起個仆街ex

唔玩電話就訓到

又有故仔聽 講出嚟舒服啲

你認同佢份人好自私 但係同佢分開你傷心......

前一日仲講緊啲我愛你 會對我好
第二日嘈交分手
好快就block晒我所有野

因咩事嘈交分手先

頭先無玩！
但係都眼光光

佢聲稱拍過3/4次
但全部畀佢飛曬

所以都係發洩下 呢啲自私精留係身邊都係多舊魚

甩難
傷心埋今晚好喇

擺到明比帽我帶 仲忍佢咩

agger
睇怕佢下次拍拖都唔好得去邊

啱 早走早著
咁就唔好食咁多安眠藥啦乖

我有時會開住youtube訓
有少少聲我反而會好訓啲

搵我？

呢個梗係唔忍得
但係巴打係自己覺得定係有證據先

你都未訓
點醒呀

好 我訓返一晚應該ok 但係訓唔到

佢次次幾個月就飛人
我有問佢點解佢話覺得同人唔夾

傾到醒哂
點訓呀

摺一日就ok

自我中心嘅人又點會諗自己有冇問題呀
you deserve better！

醒啦
佢太仆街啦
但下個會好慘

佢覺得自己完全無問題

你愈傾咪愈醒
唔好訓添呀你

或者佢下次遇個更仆街

慢慢發現到 態度越黎越冷淡
成日send啲相有條女隔離
成日想要私人空間
當然仲有其他 唔方便透露

我都遇過呢啲自我中心既
佢地最大既問題
就係唔會覺得自己有問題

聽日唔走堂添呀我

玩感情嘅人遲早有報應
諗佢都浪費時間！

未訓
本黎好努力咁溫梗書
一睇到條仆街又鳩痕搵自己
就令自己冇晒mood溫書
但知佢係仆街後，冇鍾意嘅感覺
只是好勾起某啲回憶

呢兩日失眠都訓唔著

回憶真係害人不淺
索性block咗佢啦

屋企有一罐 全新

但我控制唔到唔諗佢

已經唔止呢兩日嘅事

係先好講
通常去到7點就頂唔順訓一陣

但我聽日明明要7點幾起身
但去到呢家都訓唔著

我覺得好難食

你都唔好訓啦

失眠

想搵人開解我

六點起身 陪住你
已經放棄

不做走堂狗

我明嘅 俾自己頹幾日就真係夠㗎啦
過咗去嘅嘢冇得返轉頭 而且佢咁對你
何必仲要留戀 下個會更好

hello見到你個post
你同佢依家點呀

講黎聽下

啱啱做完家務

多謝你

一包包先係最好食 一罐個口感有啲唔同

音訊全無
每晚都係咁等

咩味其實 見到個名都冇勇氣試 食草咁

仲未訓到

買開一包包

咁夜先黎做

你舊登果邊 係咪都係叫肥波球
Btw可能識你

情況就似你user name
好辛苦
又係女

聽日洗唔洗早起

肚餓訓唔著起身食野

屌我都有份野再打埋
宜家剩係打左幾行

會肥

失眠post都相認到？

要 翻早

活像受罪但是又離不開
我明呀哈

但食飽會好訓啲

啱呀
自己都去搵下班frd聚下 唔洗成日諗住佢

我都訓唔著教，咪起身食下野止口痕

究竟邊到有得買靚靚泳衣

唉唔應該瞓晏教

食咩呀

傾多陣直接去返工

杯麵，香辣海鮮

頭先食左藍罐曲奇

可能我唔敢去接受呢個事實
可能 你講既 係岩

懶如我就係屋企覓食算

張敬軒

去啦

飲完早茶再返學 叫咩點心好

比小朋友咖喎青

翻學 好彩翻一陣走得

燒賣 牛肉球

聽緊您條仔首我的天，好正

Whatsapp係滑雪I con?

成個weekend病左訓左兩日 依家訓唔著

小心身體 保重

我梗係做過
只不過 係比佢拖累到我心情都好差
每日失眠 訓個零鐘訓唔到 肚餓 食唔落野
每日都係咁 好辛苦

雀仔都叫喇 仲未訓

好懷念以前返學都係成日咁做
燒賣 鳳爪排骨飯

食唔似貓 唔似狗 師奶淫得很

等佢條仔6月個演唱會等左成年

等公開發售定買優先飛好

今日訓到下就5點 而家仲未有訓意

放學返屋企訓教 然後第二晚又訓唔著

鮮蝦銀針粉

好彩唔係

唉，失戀聽情歌，啫係漏煤氣關窗

好肚餓呀

認錯人

識食

想俾個驚喜女朋友 訂左張DIY卡
係有我地個樣 我用ipad盒裝住卡
佢會唔會驚又喜

frd有 但會貴仲要等寄飛

話唔定有驚冇喜

另外買盒裝會好啲，唔好等佢期望入面真係iPad

我就係想咁

仲會講分手

咩盒好呀？

祝你成功

勸你唔好
最好搵個垃圾袋袋住
冇期望冇失望

冇喜都做 搞咁多野做乜

愈見佢失望個樣愈開心
分手唔會既 一路sweet 整蠱開佢

我完全明白個種訓得勁少勁無精神，仲要分神處理感情問題個種感受

令佢驚啲

想起ex了 但已有另一半

好賤啊~~~~~

同現任一齊左幾耐？

有另一半就唔好諗其他人啦
仲要係ex

唉 唔好想啦 越諗個人就越負面

我好鐘意呢首歌

我都想掛住佢，唔知佢而家點

差唔多一年

長期眼訓仲唔訓

點解諗起就一定係負面

一年都諗起

訓唔著 六點身返工
份工仲好費神

返咩工呀

佢應該還是單身

各位到時見

打多兩隻字都六點

識聽一定聽雪花抄

其實因為前排偷偷同ex出街先諗返起
果時突登同佢講明我有另一半而且感情好好

為左佢先應該放低

珍惜大家留低既回憶

雖然大家心入面都有掛住

都係自己知算了

童年回憶

教書佬 訓唔夠點同班小學雞鬥智鬥力
聽日仲要係假期後開學

買咩位 ！

偷偷地同ex出街.......

用口講咪得，做咩要特登約出街

相認

班小學雞實龍精虎猛

又冇負面既
個感覺係好對唔住現任
同埋雖然諗起佢 但到而家都唔知中意佢啲咩

Hello

呢家啲小朋友真係救命 少啲EQ都唔得

掛一掛但冇做啲咩都可以理解既...
人總有感情

好撚掛住一個人
但佢應該夢中掛住另一個人

你現任對你好差咩
仲諗住個ex點解又要搵第二個

真係咩

瞓唔撚着 心跳有d快

永恒難題：「你鍾意我啲乜？」
.
柏拉圖說，愛上一個人，是看到對方擁有自己嚮往的優點。例如有我所渴求的美麗，我所追求的見識，我所欠缺的冷靜機智。我們希望更像對方一些，補完更好的自己。
.
不過，如果我說，我愛你的美麗，我總會遇上比你美麗的人；我愛你的見識，也會遇上比你更博學多才的人。如果我們愛的是這種條件式的表象的話，那終歸只是愛自己，不是真正的愛人，最後只會見異思遷。
.
所謂「愛人」，就是把對方當一個「人」來愛，不是愛某些條件，而是愛這個人本身所追求的價值，他/她最終想達致的一個甚麼樣的「人」。當然，我們不可能完全客觀去愛一個人，雙方的最終價值一定是共通、共融的，然後超越激情的框框，變成在人生求索中互相欣賞、扶持的唯一同伴。
.
關於剛才的問題，心目中最好的回應是：我愛你現在的這個人，愛你將會變成的那個人；我會成就你想達到的境地，也請你伴我走到我心中的目的地。

ig: ryanlau88

老套講句 時間沖淡一切

報警

call定白車

係既，唔知等幾耐囉

唔係特登約出街 都係傾返咁岩得閒即興出
但見果時就特別同佢講明
其實而家個感覺又唔算掛住/仲中意佢
但純粹會諗返起啲事

發生咩事

幾年都沖唔淡
我知我on9但真係忘記唔到

我當佢普通朋友
其實都好少好少聯絡 果次出黎係諗住睇下佢死得未

正因為時間真係會沖淡一切先驚，驚連開心過既回憶都會沖淡

唔知係快定點 個頻率唔係真係好快
但下下都都大力咁跳

有冇applewatch

次次放完假都精神到上左電咁
今次仲要加埋停課 沖定蜜糖水預備聽日瘋狂咆哮

我有時都會咁 過一排又冇嘢

啱啱想問

其實人都係知道自己係感情動物
所以先搵一啲 理由 合理化自己中意一個人
畢竟純粹既感情係好冇productivity

心火盛會咁

佢應該禁錯制先搵我
但諗返起佢真是唔好受

保重身體

我睇完隔黎post都想買返隻 但太貴唔捨得買
呢家用緊國貨$129人仔 類似小米果啲

啲雀開始叫
但發現半夜紮醒都幾正

咁就唔好勞氣鬧啲細路欠功課喇

利申未作完文

試下比多啲功課佢地做

啱啱無聊計咗 一分鐘66下
可能真係心火盛 係咁諗d自己覺得唔抵嘅野
Ps clutch shot唔入

直接留堂

失眠特別口渴正常？
話說頭先斟左杯熱水 而家已經完全變凍了

要佢地做到喊

死左都唔知咩事

食我食我

好難有無目的/動機既感情，本身已經有目的性，想為個個人付出
利申食完杯麵開始眼訓唔知講緊乜

好撚慘 紮醒左 聽朝要番工

因為你成晚冇飲過水

好過完全冇訓過

Detail

比得多改得多

亂入吹下水 呢排個人有D混亂

睇住佢哋仲麻煩

搞乜呀ching

黎黎黎,同您梳理一下

咁叫佢地日日寫日記

聽朝mid term，一半都未溫完，壓力好大

係 放星期六日

多口問句 你幾歲

沖涼換衫聽下歌 等食早餐算

建議你唔好温，或者淨係revise多次温過嗰啲，再温多都無用

4個鐘後開工
要爬棚架
但係我仲係訓唔著

分數如浮雲 放鬆啲啦

咁你條女幾歲

諗好食咩未

我都係咁話

放棄左攤咗喺床，但係過咗成個鐘都未瞓得着

好危險咁喎好似

出次街就以後唔好揾您，都幾衝動
同時佢都好衝動，所以快啲揾返人啦

11點先有堂 點頂

我讀緊嗰科競爭好大

放鬆啲放鬆啲

蛋牛治 凍奶茶

咩科

大家都衝動咗，唔好因為咁小事化大

So far away

可能放咗太耐假個生理時鐘錯哂

鬧劇咁
係你唔岩就認衰啦

比著我唔夠飽

讀唔到醫先讀嗰科

係有問題，但有問題係要傾，而唔係一黎就開佢波
難道你覺得件事嚴重到要分手？

咒我 聽日放學忍吓唔訓

你聽日翻幾點

係唔夠 但我番到公司一兩個鐘又食飯 廢事咁飽

lm聽晚見到你

返9

口賤

翻工？

屌心跳震撚到成個人係咁搖 點搞

後生好多時都衰衝動
一段關係係需要溝通架 唔岩咪傾到岩
得罪講句 下下搵分手黎大人真係好討厭

做兩個鐘又話食飯 正呀

返學呀

不過分下手都好，學下點跌

八半

屌話同我飲早茶條友瞓著左

聽日無王管 呀頭請假 我話事

佢真係走左就追都追唔返 理性都好重要架

是但搵住份頂住檔先啦 個人有野做 少啲野煩

我同你飲

唔好走堂

same here

no gay 你邊區

打電話嘈醒佢

Agger 無理性真係唔好拍

你個邊地震咋？

咁你就揾返人啦阿仔

Mdi term 死得

香港喎清

所以其實唔洗咁容易崩潰

成件事好青澀

一定係啦

Ching有故事？

好

只可以講加油

新買左個藍芽耳機 好方便

葵青

好啲咩

飲

沖完涼就屌醒佢

讀書時期呢種都應該可以叫回憶，出到社會真係唔知會點

想問下有個女仔同我講 佢好憎一個男同事 因為係工作關係上令到佢做野好委屈
但去旅行（family trip)個陣會同個一位男同事約出街食飯（佢地去相同地方）咩意思？

如果愛個個人，要求佢改變都係對自己好

英國jj 好撚悶

虛偽

大前提

唔好咁啦，比啲希望我

eh 又可以話有又可以話無
個心態有D似我中學雞拍拖個時 不過都好耐之前 又好耐無拍拖
不過而家個人大左就真係覺得呢D其實都小事咁
sorry for 1999

訓唔著呀屌

自己衰衝動就做好心理準備，原諒你唔係必然 所以記住成熟啲

夜晚訓唔著要日頭先訓到

佢主動send左幅佢地既合照比我 仲要個男同事戴住佢條頸巾... 佢係咪一路以黎都係呃9我地搏同情

雖然佢都有錯，但你咁樣開佢波等如自己跳落火坑

做咩唔揾返個伴呢，雖然個個都話女人紅顏禍水，但如果揾到適合真係對自己幫助好大

可能條女有思覺失調/雙重人格

都岩嘅，諗諗下其實佢好好

疆屍黎架？

但個死人性格成日都諗埋D無謂野 又驚搵錯方向行錯路返唔到轉頭 又想試下有無好D既公司
但諗完一大輪又無結果 個人就坐左係到咁咩都無進展

貓頭鷹

依家都唔知點面對佢

可以試下背對佢

:o

可能係

佢個理由係話同你講就係怕你呢個反應，唔講我仲以為拍劇啲對白

而家呢個世代拍拖好難講公平，邊邊錯多啲，只可以希望條女自己識諗肯比您哄返，就算佢都有錯，佢唔睬你都吹佢唔漲，係好唔撚公平
所以我咪話都係只能講加油

但係唔講後尾知道咗咪仲衰

但我都係好鐘意佢，唉我唔想有下次啦。毒撚媾唔到女啊

唔係咁易架葉師父

dse雞，返埋下個禮拜study leave，瞓唔著

Hi

FIFA好鍾意用你

打算幾點訓

Hi巴打
唔想發夢，所以唔想訓覺，但兩個鐘後又要起身返工，點睇

唔知點解好淆

咁我又覺得可以彈性啲既，比多啲機會
女既錯都合理化唔到男既錯，大家都唔啱

所以我咪唔明點解唔肯一早同我講，唔通我會縛住你唔比你去咩

屈機答案

傾多陣計 去刷牙洗面出門口食早餐 直接返工

hi.. 訓唔著 上8半堂要7點起身 諗住唔訓算了
但要上到5點半..諗緊點捱

多數發咩夢令你唔敢訓

點解唔想發夢

上堂訓教

你地點樣唔訓返工.. 唔會攰到做唔到野？

hi

一向成績好唔好？

睇你肯唔肯踏出第一步，我諗呢個世界仲有好多女人嘅

見到你個名好想打牌

Quit U retake dse no work do everyday revision

咦 又見到你

唔好咁執著誰對誰錯啦 女人都係想人氹姐 之後先再傾返個問題啦 大家都心水清嘅下次就唔會重覆犯錯

無咩好淆 盡左力得
過來人咁講 其實過幾年望返真係無咩咁大不了 總有出路
加油

新年仲打唔夠?

訓下訓下就過

想11點訓 不過唔知做唔做到

哈佬 你好

本身諗住聽日上堂做埋pj d手尾 但朋怕要攞晒黎訓了

Ching睇你都好似有啲故事，要唔要分享下

介左打機

agger

唔夠

雖然唔想咁老屎忽語氣 但真係出黎做野你就明

我都想retake dse 但讀左2年asso又重新黎過好晒時間咁

要分享會分到初十五，有緣再講

成日發惡夢，呢幾日成日上有鬼嘅車
一係就畀妖怪追
但最頂唔順都係見返ex，發夢見到佢有新男朋友，又見到自己係咁追返佢
好難頂

岩，所以其實我煩惱緊點先氹得返佢。件事已經唔重要

可以食埋個午餐先訓

一陣起身食個靚早餐先

都算ok掛，想入hku dental，但係又唔係穩入嗰啲
好淆bio，仲有39日

睇黎你真係成日唔訓

仲未開始溫？

絲？
我一年hd 見伏即走

More

英國時間夜晚11點

入唔到a1我都唔知點算好
多謝你哋

好好 俾啲surprise佢得唔得㗎

我都試過有排成日發惡夢比鬼追 果排明明冇乜壓力
無啦啦又識自己好返但係

我其實都係一隻FIFA打天涯 完全唔玩又好似少左D樂趣

咁大獲，你開post我追

聽日上堂唔訓咁聽晚咪訓到囉 唔駛好似呢家咁日日都訓唔著

第時你再大啲，更加多野係由人地把口話你聽而唔係當事人親口講

贏好多?

唔好俾自己太大壓力 唔係仲衰
加油

可以有咩surprise聽日仲要返學

開post她會知道的，還是不了

會呀，仲會成個星期好攰
飲咖啡都無用
不過無辦法，真係訓唔到

讀緊master 想打都冇時間打

愈淆愈易失手 你應該搞返好生理時鍾 準時起身溫書 呢個月都係認真溫書 其他乜野得唔得唔好諗 做左先知得唔得 最緊要係考完唔好即刻搵答案對 一黎未必準 二黎真係好影響心情 無謂到一個點
加油!

又係前任作怪

英國有無人打Lol

其實我都成日同佢講唔好淨係聽人地講野要諗清楚件事係點，但自己就...

讀asso真係好嘥時間 讀完兩年博到上去啦 又要讀多4年

絲唔絲都冇關係啦
其實第一個sem就feel到伏 唔知點解仲讀落去 後悔死

Me

放完個長假聽日返8點半
1點眼光光到而家仲未有少少覺得眼訓

有但唔識加密 費事post

大家咁話 不過你估我想既咩

成世人流流長,四年時間只係好短

原來有那個她，好有無奈感。你都要加油

大把啦 利申冇打2年

可能潛意識話畀你知你嚟緊會有大壓力
不過而家無事就好，發惡夢身心都疲累

成日諗住開sem會慢慢tune到生理時鍾 但唔知點解都係tune唔到 上禮拜又係咁 訓勁少然後8半上到5半 果晚9點就上床訓 訓到第朝7點

開sem係迅速調生理時鐘既方法

唔想同你講野囉

考完個mock，出嚟個成績都還可以
但係身邊嘅人已經話你第時做到牙醫就點點點
其實我睇落去胸有成竹咁，但係我實際上係冇把握
好驚考唔到身邊嘅人會好失望，又或者有人喺背後笑鳩我

有冇搵到點解訓唔著 試下做運動？

開左都係調唔到

明明叫做放低咗，一個夢又將自己打回原形

好想打，但屋企人未醒

痴線

讀完2年可以揀senior year entry既
不過我博唔博到都係問題

做下運動應該好D?

你又做咩呀

唔好俾身邊啲人對你嘅期望牽絆住
要同自己講 盡咗力就得！

我反而係發夢個陣好開心，醒返發現只係夢，會喊

我都想，所以今日特登通頂，聽日就可以早啲瞓

係咪無安全感？
我聽過人講無安全感先會發呢種夢，一係畀另一半嘅ex搶走，一係畀唔識嘅人搶走

Ching真係唔好諗太多，我都係今年dse老實講壓力真係唔好比自己太多，攞返平時啲料25 6分真係輕鬆攞。所以唔洗理人地眼光，做好自己就得

真 醒完都好攰
希望巴打快d好返

發夢見到佢，同佢一齊

真..

好少將依啲嘢同人講，唔知點解聽到你咁講好感動

應該會 但中學畢業之後就冇再做過運動

年30晚分手 之後一路請假到今日 日日就淨係識係到喊 冇一晚瞓到覺好 好辛苦呀屌 陣間就要返工 唔知點算

我有做開運動 (雖然唔多)
醫生都睇過，最多只係叫我諗少啲嘢
咁易我就唔使嚟睇你啦醫生

個時鐘錯晒 一定勁辛苦

清好concept未呀 對下mc睇下仲有冇甩漏 背熟d生字同圖 唔洗比壓力自己 當每日溫書係一個習慣就得 加油!

完全控制唔到自己個生理時鐘

多謝
不過我由細到大都係咁，好難搞

加油啊，我都考今年dse

其實我仲想問，你地會唔會夜晚先訓唔著。一上床係完全唔眼訓，訓著咗個人都好似有知覺咁

就係無乜野做精力太過旺盛

估唔到仲有同路人
放咗study leave未呀巴打？我聽日先返去攞准考證
依個新年好似又hea咗咁

返下工分散下注意力會好d

我都係聽日攞準考證，我3月1先study leave啊

係明顯左啲既佢

早知道是這樣 如夢一場

係.. 不過諗起禮拜23同男朋友慶祝anniversary就好開心

你的語氣有種長輩圖的感覺

由細到大都成日發惡夢？
可能係童年/曾經有創傷 之後有後遺症？搞搞佢好喎

個種一醒係床上面既失落感係好痛好痛

我明 一放假就係屋企gea9

真係好辛苦 每一秒個心都係拿住拿住 我真係唔知自己想點

直接問好過推測

開始肚餓

冇人理

會
但係唔會訓咗好似有知覺

MC ok㗎我，係LQ差啲
做做下又好似唔係好記得書嗰啲detail位
都唔知溫書定做卷好

我都有發過開心夢
所以訓醒更加唔開心，更加唔想訓

我訓著係地震都唔醒

真架 我失戀果時都係每日唔知自己做乜鳩 又唔食野 又唔出街 一訓醒就喊 喊到攰又訓返
跟住有朋友同我講話覺得我係冇工返 成日9 fingfing 先會咁down 聽佢講之後我返返工 就慢慢好返 絲/巴打你都要振作呀 聽日開始返工 個人忙d攰d就冇咁難受

我覺得做卷有用啲

我依加要食安眠藥先訓到，但呢兩日食咗都係訓得幾個鐘 ，完全唔知咩事

好羨慕你地

我會想訓，明知現實經歷唔返都想每夜聚聚，到夢裏追

飲茶啦係時候

越夜越精神

您幫佢pack

愈大愈多惡夢，但諗返又無做過乜特別事
只係日本大地震個年睇得太多新聞搞到自己好驚，成日頭痛，最後睇咗幾次心理醫生就無再睇，覺得太廢

我以為得我學校先咁遲放study leave
我要返埋3月2
半夜諗起要grad就唔捨得班老師，反而同學又冇乜唔捨得

朝早啦喎

屌 我當年三月中

做卷 發現自己唔記得d detail位就睇返書 清一清concept mark低係notes到 背多2次 之後繼續做卷
做卷先會搵到自己唔熟d咩同埋咩concept唔清

大家眼訓未

咁樣好難企得返起身

我就係訓左 但都好似仲有意識咁

愈逼自己訓會愈訓唔到

x2
其實我好訓得 只係呢排廢青D時間亂撚哂

我都以為我已經好遲，原來仲有人遲過我 ，其實個個都唔係好捨得，但呢個始終都要黎。你有冇係學校揾到幸福啊

今日都唔凍

唔緊要，能夠見見她也是好的

依家啲天氣真係忽下忽下

E1好唔熟呀頂 paper 1都ok，paper 2個E1係食得屎咁滯

點解呢排做廢青

我都會!!我細個試過睇完一單男人食個初生bb既新聞就驚到訓唔著.. 而家如果太夜訓 聽到好多不明聲 又會驚到唔敢訓

咁你個前設係強迫都已經有價值判斷，你仲問乜？

咁應該點，我上網睇個啲幫助睡眠大法都冇用

好似有人拍你門喎

少少 通常7點就眼訓 但7點要起身

same

聽日上堂訓

有無妄想過有一日佢會肯返嚟你身邊？
個種FF係明知無可能都要製造開心畀自己，由第三者角度去睇又覺得好可悲

你咁講我記得細個睇有男人比升降機夾死 驚到唔敢訓

做多d卷 集中火力操p2

好多日文名
依家唔係吹韓風咖咩
點解無人用韓文名既呢

我返工果陣會盡力咖啦 我都係 新年果幾日冇去拜年乜都冇做 日日淨係係屋企喊 發呆 輕鬆瘦左10磅
而家自己一個醒左攤係床已經又喊緊 我真係唔知自己想點

我相信她還是喜歡我的

其實concepts重要好多

絲打除咗bio仲有讀咩呀之前

我自己會通一晚頂 自自然然第日就訓到
或者有少少眼訓果時盡快上床 唔禁電話 個腦諗下一d無關痛癢既野 但盡量唔好太負面 可以諗下一d開心既回憶呀 去邊旅行呀 最近睇咩劇呀咁樣 愈輕鬆個人愈易入睡 太緊張會弄巧反拙

屌你

要搭一個鍾地鐵先到學校

咁你而家敢唔敢訓？
唔敢訓都唔緊要，只要唔影響生理都無乜問題

都係嘅，嗰堆垃圾hormones真係好撚煩

搭lift諗起單新聞先恐怖

Bio 3

唔係九龍塘，不過都係附近啦

細個睇幅圖好震撼

Agger

我地都係細膽聯盟

Sorry無追post，介唔介意講吓點解散？

仲以為係maryknoll

你咪又生勾勾喺度

所以更加要問清楚，講清楚

咳到扑街
訓唔到
聽日返830

個時小學睇咩hello kitty 藏屍案嚇到標尿

上面咪講左
上份工上年完左contract 而家搵緊

要喊果時盡量喊 唔好屈住屈住 喊喊下就會好返架喇
到時先慢慢反省自己既不足 然後改過都未遲 要對自己好d呀知冇

無印象🤔🤔

我文科人黎 讀世史同econ
成3年前既事 好懷念

正常嘅
正如好多人睇完飛機意外都唔敢搭飛機一樣

所以就話佢明顯左，明明可以擺係心度

睇唔切嘛

尋日新聞都有單

唔敢
我訓上格床 好近天花板
成日到我熄晒燈要訓果陣就聽到天花板好多聲 成日搞到唔敢訓

去萬寧買啲咩羅漢果複方沖劑，甜甜地幾好飲
清熱潤肺止咳

危險人物
有排好興講雨夜屠夫，夜晚一落雨就會諗起單新聞

係呀屌 就係危險人物

樓上好似劈友 想上去睇
頭先嘈到勁大聲又掟野又盛 一家三口 有個細路女係到喊

撘嗲

細個睇有線套怪談連廁所都唔敢去

報驚

我覺得我細膽到離譜 過幾日要住一晚酒店 我已經驚緊

無事啦，只係隔離單位夜晚開水喉，或者洗衣機用水聲
話畀自己聽呢啲係人製造嘅聲音就好快訓得著

細個見到梁思浩個樣都會驚

有請戰地記者現場直擊報導

衝啊

你坐，佢要企

小心呀

我幫你同我男朋友講，佢係喇沙仔
其實都幾，成日用喇沙嚟打飛機
band 1 band 3，入到大學都係無分彼此姐

你地以前細個驚唔驚坐係梳化果時有對手係下面捉住你對腳

有無drone 駛上樓上窗口睇睇咩環境

佢再嘈我真係上去
好明顯係房嘈 嘈到㩒住條女去窗邊
似想掟人落樓

我幾鍾意睇怪談，反而大台套奇幻潮就驚

你以為啦，KongU門第觀念好重

好死唔死 無論我幾點訓 我一熄燈就聽到樓上拉鄧聲 12點訓 定4點訓都有

係 不過而家覺得怪談好流

唔好前設人地錯晒先好冇？

係梳化交叉咗對腳坐，唔驚

咁誇張 打比管理處好喎

我都發覺自己唔係好識釋放負面情緒 本身個人冇咁易傷心 但係今次散左真係好傷心 而家好似好大件事咁 我仲係日日都ff可以復合 真係好撚on9 其實我岩岩都係發夢夢見佢搵我復合 果種感覺真係好開心 但係一醒...就忍唔住想喊

!!!!!驚!!!!!!
到而家都驚....

我都想講

見到佢地緊身衫褲大熱天時著長袖，仲要串串哄咁。真係不了，你有眼光

講得好，但入到大學其實都唔代表啲咩

kong u嘅話，就係名校撚同非名校撚嘅分別啦
好on9

我唔信考30分佢唔收

咁係牆到伸對手出黎

樓上啲人好夜訓？係咁嘅話同管理處講聲，叫佢地同樓上講吓好啲喎

反而我好鍾意睇奇幻潮

點解出面條友拍極門你都唔開比佢

床下底好似有人

我又無諗到咁樣
可能我幻想力太差

有無諗住開tg group

分手初頭有呢d感覺好正常 所以盡量令自己忙d 唔洗日日都諗住佢 會易d好返
如果真係想復合 你日日咁負面 佢更加唔會返黎你身邊啦 係咪？振作呀!

屌睇到呢個嗰心離一離，醒晒

你以為啦

睇左幾頁真係頂唔順

講起好多朋友最近都分左手 好橙

唉，越忙越諗起，唔忙又會諗起

我都覺呀，不過只係因為佢追我所以我先㩒住佢嚟打
成日畀我屌佢讀書唔掂，又屌佢名校唔撚係大曬，百屌成材
講起又驚，佢入唔到kong u佢老母又迫佢去uk讀u啦
我幫極佢又唔生性，可能真係冇乜讀書天份，但其實我自己都未顧得掂自己

有無聽過有個鬼故有個人呢埋左係床下底 諗住隻鬼搵佢唔到 點知原來隻鬼跳樓頭落地死 所以返黎果時就好似倒樹聰咁彈下彈下返黎 就見到個人係床下底

其實一直都有呢d問題 住公屋牆板太薄 岩岩搬入黎果時已經投訴過 佢只係由凌晨斬雞變做拉鄧 好好多架喇 都成十年 慣架喇

女人係多野諗啲

無無無無無

我對腳比人捉住左呀

搵啲興趣做吓啦 越諗越唔開心啊

攤咗6個鐘都訓唔着..
決定起身出去食個靚早餐

冇床下底 hehe

加油，一齊考個best 5 30分
但其實我要b6 36先夠皮

依個真係好恐怖
細個睇完唔敢瞓

令自己過得有意義d啦 反正都係頹 不如返住工頹 又可以見下d同事

有，好在有一樣興趣寄託下，但我每彈個首歌，啲回憶又自己湧返曬出黎

凌晨先黎斬雞 真係咁簡單？

今年考？

呢家聽過啦

咁唔彈好過彈

係呀

經典鬼故
又係細個聽完幾晚訓唔著

有啲野真係冇得幫，要靠佢自己先得。有家底唔讀書都好正常，去到uk咪又係吃喝玩樂，人生出黎就係唔公平，窮撚就努力讀書以為就可以變有錢，但人地有父幹咩都唔做已經係贏你幾個身位。不過你揾到個有錢男朋友都唔錯

屌撚醒左個frd 出緊去飲早茶

無人理我

Same
我只係aim25分入hku ba

話之佢斬雞定斬人啦 唔好嘈住我訓就得啦

差唔多啦36有啲難度，不過你依加衝下可能都有機會嘅，加油

呢度有位英國巴打，打探下先啦

ex都係咁 成日話就考dse好驚 我叫佢一齊溫書 佢黎到我屋企就淨係識打機 打完又繼續呻驚入唔到u 最後頂唔順佢太廢分左手

上面啲屍水流晒落黎
講笑

唉，想食小籠包

其實日光日白我會識咁諗 都仲支持到&學習緊點樣自己一個生活 但係一到夜晚理性最弱果陣我就又上哂身 覺又瞓唔好 每次最多瞓到兩個鐘就會醒 要食啲有睡意感冒藥先瞓到

必食👍🏻👍🏻👍🏻

用屍水沖左十年涼

你地唔訓成晚之後，第二日心口會唔會痛

唔好食藥啦 會愈食愈衰 訓唔到就唔好逼自己訓 其實慢慢會好 只係呢一刻好難捱你先覺得特別辛苦 我地都幫唔到你d咩 最幫到自己既得你架咋 你都放棄埋自己就冇人幫到你架喇

有時會當自己既振作一定會有回報 一定會揾返自己
但點估都係期望落空會跌得好痛
所以您要記住振作只係為自己，唔係為左要返佢，佢只係bonus

頭痛

唔會啊

唔打機就訓 連入u d choice都要我幫佢揀 男人真係唔好太廢 會冇女人中意

下世小心啲啊ching

知

我唔會心口痛 但間唔中心口就跳得好大力 大力到我會咳

本身有家底？

論有錢我有錢過佢
咁對我嚟講，冇錢但係讀書好又努力係>>>二世祖喎
好佩服讀書叻嘅人
可能由細到大睇慣有錢人嘅嘴臉，已經明白有幾仆街
有陣時覺得自己真係好似湊仔咁，佢心境年齡真係得嗰12歲，到依家仲未識死咁
屌佢又話自己點都屌打出面班band 2/3，又成日笑人哋英文差又盛
其實有時都覺得佢依種心態好on9，不過未跌過唔知痛

收到
我都覺就到下世

中中等等 圍村人 有丁權 唔洗憂柴憂米 但又未係好有米咁

餓唔餓 等間上圖比你

丁權

然後...你哋已經係ex了

想走堂

支持

屌我話開tg group 真係無
人理

係 佢del淨我snapchat 有時見到佢d update 都覺得佢呢3年都冇變過..都係咁廢 但又keep住溝到女

走左就見唔到男朋友

差個中文，危危哋，想攞星但係唔穩定

唔開啦 係到傾咪幾好

36先有啲難度

勁肚餓
不如叫多個叉燒腸

其實男人對住女朋友真係好似小朋友咁，我都係咁樣。只係認真嘅時候先會認真，平時都會搞下笑咁。但係冇上進心真係差啲，如果佢係咁樣真係勸你唔好同佢一齊，我怕佢連累你搞到你都唔想讀。

好啦 其實我一路都想唔食 不過又唔想眼光光到天光愈諗愈多野先試下食 我都好想有返正常作息時間 成日諗住如果我作息時間正常姐係我已經放低左佢

我都無

你喜啦

你又有仔咪得囉

我覺得飲少少酒係好訓啲

support

中文真係靠彩數 果時練speaking 個個中文老師都話我穩攞星 點知抽中梅竹菊果題 企左係到唔知點算 最後得4

中文攞星卷三好關鍵，一定要係個到攞到星以上

話比自己聽 頹夠喇 要返工喇 返工就要訓喇 訓前打下機 睇下搞笑片咁 個人狀態輕鬆d會快d訓到 雖然對而家既你黎講好難 但你慢慢一步一步試就可以慢慢好返 比心機

岩

睇黎大家開始有倦意

渣ga

準備沖涼返學啦要，最後四日係學校

佢個分係掹車邊入到kong u socsci嘅，佢數學唔掂，但係依個重要關頭仲同我喺度9 hea，做數蠢到飛起又唔溫書

我還好，食飽有少少眼訓咁

等緊燒賣圖中

我要小籠包

不了，不過可能佢有發奮想威比你睇你唔知姐 都係比啲信心佢，佢唔讀你都逼唔到

屌，我係衰speaking
我好驚其他卷*曬，speaking 2撚咗就真係仆街

Speaking 好難2喎

前日勁唔舒服睇醫生
佢話我中左乙型流感
依家訓左喺張床三日除左去廁所冇離開過
日日凌晨眼光光望天光

Btw 其實而家仲多唔多人補林溢欣

睇下書啊，村上春樹很不錯

我身邊啲朋友勁多。

利申冇去過補習，感覺好浪費錢

我男朋友2左，笑死

祝早日康復

而家風氣比人感覺唔補習=輸起跑線

其實我都有唔啱嘅，佢問我數，我又成日屌佢蠢，鬧佢做咩未溫好書未清concept就喺度亂做
成日將自己個套擺落佢度
但係我真係控制唔到自己，我好冇耐性

原來已經6點 好掛住鍾意既嗰嗰女仔

瞓唔著

啲人有錢冇地方用，人去佢又跟著去。明明啲野同上堂差唔多，人地有note比你就係到打飛機。真係痴撚線公司

各位晚安😴😘

有無機會發展？

冇補過中文，因為我細個好鍾意睇小說，個底ok，中文成績都ok，差個speaking

晚安，有緣再傾

要互相體諒啊讀書都唔係一切嘅，仲有好多野。希望你地可以走遠啲啦

我都冇補，全程靠自己，不過好撚chur

我又覺得唔係，可能我自己唔係名校
有好多考試技巧學校真係無時間教

考試技巧係past paper仲有marking scheme其實都有曬

係啊，但其實靠自己係好啲，用自己個套讀都讀得舒服啲

多謝你，唔知佢會唔會睇到呢
留個tg呀巴打，方便之後失眠有個伴

連登太多夜鬼

呢幾日我都唔敢飲酒 驚勾起回憶 雖然只係飲少少

但係要好好自律先做到，自問唔多掂，食曬屎

最柒係追住yylam當神咁拜 不了

我諗就算失手都有27 8分唔好咁大壓力啦

我通常食杯麵睇黃子華棟篤笑

希望正常既返工時間會俾到正能量我啦 始終留左係屋企兩星期冇出過街咁制

其實我覺得佢唔係真係咁神姐，好抗拒佢

會唔會食食下噴出黎

絲打本身多唔多朋友

係會架屌

真人好似好樣衰，但朋友話佢出口成文。唔知咩料

其實佢無錯過野，係學生將佢本人神化，佢又無搞個人崇拜

睇多啲書，背多啲詩詞，個個都出口成文啦

無炭用真係好好笑

人大左都唔係好識笑

我都訓喇，大家早安

其實我係巴打黎 係咪成日喊俾你地以為我係好人？ 朋友都還好 中學大學識果啲點都有兩三個一叫就出既朋友

肯踏出第一步已經好好 慢慢黎 唔洗急住變

我都係
當年係完全鄙視有補佢既同學

真係冇咩
成日開talk show架喎條友

補完又係2，唔補又係2
on9

都係佢自己遵理搞啲party啫，我又唔覺得佢乞人憎
係啲自己唔讀書以為報完佢就會好成績
點知出到黎食左屎，就屌人教得差既學生 先最乞人憎
報佢無問題，慕名而來 個個都想成績好
但唔該諗下自己有無責任，自己個底好唔好先

身邊好多日校唔讀，諗住補習會曉飛既人